連燈仔燈嬴日本集體鞭屍區

抵比你cap到

push

連燈仔燈力冠絕全球

成班傻仔扮識波

支持樓主

平心而輪
人地打少個先叫做有得55波踢下

我信好多都係燈
demar derozan好明顯燈緊 本身都以為係直線 見到佢話日本連沙特都贏唔到先知佢曲
但屈dee條伊朗狗就真係好唔撚抵得

全場打多。。
踢過街場都知難頂，仲要面對職業球員。

好彩ja